到底咩係「束縛不來如人馬座」

有冇咁難明

人馬座唔受束縛
咁簡單
有幾難明...

白話：束縛唔到就好似人馬座一樣

Sorry囉我地00後淨知射手座

束縛不來>束縛唔到
如>就好似
人馬座>人馬座咁（人馬座的人據説性格熱愛自由，不喜安定，不甘於被束縛）

係